哀傷的人面前，快樂就是原罪

世界真係好苦

只係想好好愛一個人，原來開心都係罪。